紅磡站轉車真喺好似動物大遷徙

最鍾意卡住佢地個喼

車廂龍門陣

唔俾你出車廂

「有位坐呀 等我撞死你先」

九龍塘，金鐘，中環
如果上帝望住香港人，一定會覺得人類好反智，
一朝早遷徙去第二度，夜晚又遷徙返去，雀仔都係一年遷徙兩次姐。

辛苦一個月，月尾簿仔多四五個圈或者拿到一疊當權者印既紙仔去換糧食，其中大半即刻又塞左比人（業主）